［ 一人一首 ］瘋狂loop過的粵語歌

梁漢文 - 七友

白雪公主不多
認命扮矮人的有太多個

1874
仍然沒有遇到 那位跟我絕配的戀人

二十世紀少年

月球下的人
他不准我哭
如水

還有風聲

還有鐘聲

但已是冷冰冰

更不應 還有歌聲

就似是 為往事來做證

同一

不許你注定一人

Selectracks - This is the moment
陳奕迅 - 無條件
Photograph

可首

你應該終身美麗

春秋

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

MK 一生
MK你注定一人都有份
難怪CANTON POP比外國人笑

藥力漸過先知道，我每日捱一刀

今生不再

任我行

Kz - 我是不是應該安靜的走開

小肥-時光機

陳柏宇 - 時機

張學友 䆁放自己

十面埋伏
只差一點點…

不來也不去
黑擇明

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死
就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

周國賢 - 愛比死更冷

鍾無艷

肯定唔止一首
不過如果要揀一首
一定係風箏

取消資格
一句到尾

多少

呢首歌編曲唔爆但情感好濃烈
衝擊力好大

自膠 睇漏粵語 咁失憶蝴蝶

春秋
我代你哭
kong

尊嚴

酩酊天使
當情歌聽 但好有feel

我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變 是我不知羞恥

六天

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

Loop緊我本人

分身術
以前真係可以一首歌loop成日, 不過呢家已經好少咁做

麥浚龍-畸，酷兒，金鋼圈，另一邊

近排真係狂loop呢首 好正

麥浚龍-濛

搬出這天地 正式跟戀愛分離
呼一口氣 將家居放棄 遺忘你
搬出這天地 妄想悲哀會飄離
獨自活著我鼓氣勇氣
免得這屋中一張枱一盞燈都使我再次記起你

暴龍哥 - 閉目入神

閉上眼 看你消失
背向你 有我哭泣

物極必反

雷克雅未克

一

金剛圈
你前來我過去
結

M記之歌

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

明年今日

手裡緊握車匙 追不到往事
方知掛念較懷念更容易

無論妳喜歡誰 請妳記住留下給我這位置

陳詠謙 告白

點解仲未見有人講彳亍

啱啱loop緊生命之花

春秋

春秋
緋荔樹•少年

loop左5年

張敬軒 羅賓

加埋蜘蛛仔個BC

Mv

為何永遠放不低
為何錯愛這一位

人來人往
不來也不去
今天應該更高興
黑夜不再來
熱帶雨林
粵語殘片

不如不見

阿貓阿狗

有人共鳴

維繫絕非易事 當新歌交錯

灰

不如不見
但越聽越傷心

Juno

山林道

juno 顛倒夢想

🎼哭泣聲~絕無意義!🎶

爛泥

鐵塔凌雲 望不見歡欣人面

地下街
黑眼圈
密封罩
專業失戀30年
告別之前沒有你我甚麼都不是

張敬軒 - 襯

開不了心 有時自己諗野落左死角想靜 就聽住踩下單車吹下風

手中緊握車匙 追不到往事
玻璃昨日已除掉你名字

從此世界多了一分鐘

Swing - 無如果

你是你本身的傳奇

輸俾高牆欣宜

我代你哭

Eason 全部歌

一樣 周爸

穿花蝴蝶

羅生門

為你失眠

小明 分手總約在雨天

夠鐘-鳩柏豪

忘川

Juno-你前來我過去

生死老病如輪迴 輪迴前悟透空是你色是你

農夫 24

王菀之 永遠幾遠

唉 可惜

春秋
只是太愛你
紙牌屋
罪人

心跳500天

杜麗莎 真愛

月球上的人

密封罩

傷逝

經過一些秋與東
哪裡只得我共你
安徒生的錯

全數接收愛已失救 沒有心相戀由我善後

月球下的人都唔錯 聽下

囍帖街

無心睡眠

真情流露

四季

女神

啊！so bad~

耿耿於懷

人來人往

一唱歌便勾起我心癮

謝安琪 替你高興
由slowness 隻碟出個陣loop到而家都仲可以成日loop

今日
綿綿
我什麼都沒有
月球上的人